有冇人食過屎？

有食過既幫手同返我講
因為最近想用嚟整甜品
唔知個味配唔配合

米奇老鼠屎 - 荷蘭叻

西西法師

我正正就係想用黎整腐竹白果

用屎整過心太軟 一切開啲屎汁就流岀黎

劉馬車最鍾意食

炸大腸
好多屎

乜屎？鼻屎耳屎定鳩屎？
狗屎貓屎定雀屎？
男人屎定肥婆屎？
想要靚女屎？發夢啦靚女係唔會疴屎

尿就飲過

咩味？

淡淡地
有啲苦
然後條利會覺得好怪

點解你會飲？

咖哩屎

我都想知

樓主可以試下
建議飲完咖啡先試